iphone 8Plus 定係 iphone XR?

喺度諗緊應該買8plus 256Gb定係XR 128Gb好
兩個型號有咩好 有咩唔好
求用家解答

過兩日會去買 但諗咗成個星期都唔知買邊部好
部6s由佢一出用到依家 感覺到佢準備要收皮

有新買新，xr

XR

咁你地覺得邊隻顏色屌得過

黃色XR

仲考古咩

班人講到xr咁唔店 你唔係真係信呀麻

影相好d size冇8plus揸上手咁辛苦

又有其他新功能 部機對得住個價啦

咪考古啦

紅色128 XR

紅，利申用緊

Xr

xr la, 我揸朋友部plus唔可以單手，但xr有時可以
以前用8同依加xr影啲相差勁遠

影相係清啲定係啲色靚啲？

CPU 有快買快,特別你有打機既話,唔係半年後打D高質小小發熱
熱到你傻

我覺得色 順眼好多

感謝ching
我依家部6s差唔多三十秒跌1%